CCTVB六點半新聞報導女主播黃珊著紅衫

有冇人有圖

罷睇，唔會有掛

紅衫咁又點

我理撚你啦
你唔著衫都唔會睇無綫

一早唔L睇

六四時中央台既主播都唔會咁著

無線新聞 誤導港人

得我覺得你仲睇cctvb先係問題？

無綫新聞 冚家含撚

厲鬼復仇都係紅衫，真係估唔到佢咁激進

屌你老母仲開住 CCTVB

投訴佢不尊重死者！

佢趕住去辦喜事，佢俾袁志偉診大左個肚

好耐冇睇CCTVB

呢條八婆同個金盈都係支種換血既人

以前真香港人女主播已經冇曬

名2個字唔一定係支那人嘅。起黃珊少少底。
浸大傳理畢業，主修公關及廣告。
畢業後：港龍空姐－>有線報咗小過3個月新聞－>去亞視－>山雞台－>無線－>山雞台－>無線

支那賤雞不意外

仲睇TVB？